我要屌撚醒你地班「二百萬人」

對唔住我都唔想起個咁既標題但我真係想多d人睇到
———————————————————————

6月9號大遊行 103萬人要求撤回
政府當晚宣布聽到公眾既意外 所以決定6.12恢復二讀
同時間偷偷地加埋三讀諗住偷步通過

6月9號晚至6月12號多位勇武派義士出黎抗爭
結果：
逼使立法會冇辦法進行修例
警方使用武力
多位市民，記者受傷
引起國際關注
引起6.16既200萬+1人大遊行
多位義士被捕

引申後續：
政府宣布暫緩草案
狗官出黎「道歉」
各式記者會「解釋事件」

你班和理非唔撚係以為自己抗爭成功啊？
班義士呢？如果唔係呢班義士，你地班103萬人都只會係圍爐打飛機，政府一樣繼續通過法案 隨時連6月19號既國歌法都通撚埋

依加草案暫緩，絕對連我地既最初目的都達唔到，但照依加個勢班政狗都應該唔會再讓步。

你地可能會覺得：「算啦，起碼都暫時制止到件事」
或者有d人會拎緊「二百萬+1」既光環係到打緊飛機

但個班被捕既義士呢？佢地依加會係咩心情
佢地依加可能好灰，因為佢地知道好多人已經忘記緊佢地，亦都好驚黎緊會比人入罪，要坐監。為左香港豁出一切但換黎既就係失去未來既人生？甚至比人否定自己既努力？

我唔係否定緊你地既努力，我好羞愧咁講我都只係6.16出過黎，如果冇你地出黎都冇可能促成到之後發生既一切

但係如果你地依加覺得班義士係無關痛癢，甚或係罪有應得，你地根本就冇資格以「二百萬+1」為榮，「+1」係咩意思你地要好好諗清楚

依加係暫緩定撤回，呢個狗官唔落台，嗰個狗官唔道歉，仲有班黑狗清唔清算，我真係唔撚想再理

但我真心求下你地
一定要救返班義士
冇左佢地 「二百萬+1」只會係香港既一條刺
以後唔會再有人敢發聲 冇人再肯企出黎守護香港

「二百萬+1」缺一不可

6月21號 真係求下你地再一次出黎 一定要救返佢地

推

點撚解成日都有人質疑和理非唔夠義士

一定要放！

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

因為好多人選擇妥協 你可以望下出面d post 有幾多正事post已經沉底 有幾多係調轉頭話聽日唔出
前有雨傘可鑑

聽日見

推啊

求下你地

push

多一個人出 就多一個可能性

on9你呢個post又有幾正事呀
由頭到尾無人收貨，自己係到驚

Push

當我杞人憂天 要屌要鬧隨你 但我都會照做

我都幾肯定你呢番說話的對象無上開連登

咁希望睇到呢個post既你地 可以轉達比你地既家人朋友知

100萬, 200萬港豬出黎, 政府都唔理, 醒下啦。係12號行動嘅義士令到到惡法暫停炸。港豬最撚自私, 用和平做借口, 唔想有事上身。如果淋病要落獄, 班幫兇港豬都應該落埋份。

呢幾日最起碼有幾萬正評係比呢d post

認同，由雨傘開始我已經話，係，我真係和理非。我都知和平示威係冇乜用，基本上我對香港已經冇期望。你可以話我係失敗主義者，所以我呢排唔想影響士氣都好少出聲
我自己都係得把口，不過我200萬人果日都有出來行。我認為前線義士的勇氣係好值得敬佩。唔好講自殺果個義士。就算你嚮前線衝，你估真係打CS咁，中煙霧彈咳兩野就無事？依家人地用tear gas, 其實係化學武器來。你估比人用棍扑下真係痛完就算？中頭可以死人，唔死可以有後遺症，就算中手中腳，可以fracture，好返一樣可以有後遺症，有左後遺症，可以影響工作甚至影響一生。更唔好提比人拉，留案底種種....義士為左咩？真係為佢地自己？都係為左香港。我覺得就算自己唔敢衝，我認我自己係廢，但係我覺得冇理由話義士同勇武派唔岩。
點解人地國家和平示威有用？因為佢地有民主政府，人民可以用選票監察政府，香港係無。但係人地呢個系統一樣用血換返來。講真，呢個極權中共政府，你真心覺得唔流血可以推翻到佢？出來遊行係有用，引起國際關注同埋一種表態，但係要完全解決問題，一定要有人勇武。

勇不代表暴

人多好辦事 真心

啱。
最緊要救返班義士，第二撤回暴動呢個罪名。
其之先後撤回送中。至於林鄭落唔落台，班警犬道唔道歉相對下冇咁迫切。

以上只係我嘅立場。

唇齒相依 缺一不可

屌得好
大家已經成功左好多
只係未有成果
唔好灰心

今日放棄佢地，聽日有事無人會再敢企出黎

今天我

pish

出咗又話和理非冇用
唔出又要畀人屌
老實講唔係人人想衝／敢衝
再屌落去遲早得返勇武自己組人上街，對任何人都冇好處
都唔撚明點解呢幾日咁撚多人屌和理非

Diu上ig先有用，班人唔睇連登，見到標題都唔入

聽日見

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

Push!希望無罪釋放

救義士
出金鐘

就係一個一個同幾個幾個咁出先會出左咁多人

要生一齊生 要死一齊死

今次推唔到我真係驚佢d仆街會秋後
所以橫掂都開左個頭 做埋佢拉
唔好等自己第時有機會後悔/對唔住下一代

聽日見.

推！

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

推 唔理衝唔衝 聽日係金鐘！

和理非唔等於唔出黎喎 搞清楚

真心好撚sad 心邊好多朋友 聽日都係個句 返工不了 真心想屌撚柒佢地 又要覺得自己星期日行完就叫抗爭過 到聽日真係deadline就各種要返工 請唔到假 屌 好撚傷心

So true:(

無論點都好，一定出咗嚟先

香港人成日俾人話市儈淨係諗自己
想改變就由自己做起！
我地唔係支那人

認同而家政府煞停係靠612既義士。

但而家個agenda唔同，我個人將不起訴示威者放喺top priority。
如果係用一個衝擊行動去要求政府不起訴示威者，我怕只會白白犧牲更多前線手足，亦於理不通。

但我尊重行動派手足既決定，不篤灰不割蓆不譴責。
祝各位不流血不受傷不被捕！

岩，最緊要一定要救返義士！

學生就要出

未來係你地

一定會出

推撚爆佢

想鼓勵人出黎
然後係咁出post話佢地做既野係廢既
我地做既先有用
乜撚野鼓勵方法黎

幫推

推呀

Pish

唔好再屌黎屌去好無
點解和理非就等於聽日唔會出
呢度一樣大把和理非朋友好心急想救返班義士
聽日一樣會出 只係唔讚成衝
我相信大家唔會因為你咁屌一屌就發悔氣唔出
但團結d好無？
大家目標仍然一致 槍口對外

其實我覺得樓主屌得好
我自己喺ig見到啲fd嗰日1x個story
第二日已經係吃喝玩樂
好似件事已經解決咗
我都好認同不分化，不內鬥呢個觀念
無奈事實就係太多人只係一時興起
人去我去
去完攞光環
咁之後呢？
好繼續飲飲食食
其實和理非都好好
至少有put effort, 會宣傳
但其他人呢？
有時候上連登同睇ig好似2個世界咁

利申：每次都會岀
我唔係覺得自己好好
因為對比前線，比人拉嘅義士
我嘅參與只不過係九牛一毛
我唯一可以做嘅，就只係用ig呼籲大家同自己都參與
我冇屌過任何一個fd
我只可以喺呢個地方用匿名嘅身分嚟表達我嘅情緒
點都好啦，大家都呼籲啲fd岀啦

唔好放棄義士啊

[621]人數與行動的關係

集會自由點解係與生俱來就係因為要政府聽人民既聲音施政
換言之 政府權力可以由人民制衡先係與生俱來權利

所以而家香港根本唔係一個自由既地方 用武力推翻政府無可厚非

有閪二百萬咩
尐聯署十萬都難，邊有人會肯咁熱行出嚟都唔寧願簽個名

無錯！義士唔救，力量只會愈黎愈弱，講真我係政府都唔撚驚你班人鳩行啦，比你行完嗌完，高鐵大嶼繼續gogogo，係要有更激進手段政府先驚，依家有人寧願被黑警打，食煙受傷咁捍衛大家僅餘既自由，我地唔係唔幫呀？依家唔幫，第時政府硬推，唔好問點解無人幫你頂！

各界團結

未必，冇野係必然。我地覺得社會要民主自由係因為我地好彩，可以受西方教育。

當冇呢個權力，當有一個不義政權，要改變推翻只有革命。理論上。

上熱門

香港人真係好健忘

幚柔生巴推

救義士呀！

因為佢地永遠覺得得自己有出力

唔駛番工咩 點解唔星期六

我都唔明點解仲有人覺得依d類屌票既文宣方法係有用

救義士 人人有責

「二百萬+1」再缺一不可
好奇一問...有冇人諗過包圍錯某啲議員嘅辦公室同屋企會點？

義士慘撚過condom
暫援了, 自己唔受影響就全身而退

講得好撚啱，即刻copy俾我啲和理非中產親戚朋友睇！

唔醒果D人屌都冇用
要慢慢勸可以交俾我地和理非去做
屌只會TK屌中已經支持團結既和理非

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」做基礎支持
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣

所以總之621出左先
香港人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹
亦唔會再比政府用最鐘意嘅冷處理
拖到消耗民意
更加唔會比分化撚打散

重申 我個標題只係鳩起 唔係想屌呢個屌嗰個 只係想大家記得記得救人要緊 其他野就算失敗都可以重黎 但人既少一個就一個

推推推

其實如果唔係影響到成個社會運作 政府真係唔會回應
地鐵罷駛 罷市
就算唔岀去衝突 令社會停滯㗎話
政府一定會被迫回應
上次有遊行二百萬人
呢二百萬人真係三罷㗎話 先至會起到作用

我比較想問 鑊鑊都係咁講
鑊鑊都無用 夠有69，612，616啦
政府一個條件都無做過
咁好啦 你又再泥多鑊 仲要搞響星期5
都算 準備時間又唔夠
如果又失敗呢 咁點 仲有得點做
乖乖地等立法會選舉好過啦

我都想睇下究竟無和非既話，有幾多義士會衝出去，同埋果班衝出去既會點

PUSH

下次搵過條題吸引而家都未支持義士既和理非啦
咩我都唔想衝 ，或者咩我地都係義士
就算好鳩都冇所謂
最緊要接觸目標觀眾

不過，其實呢類人好少會上連登

屌那星和理非大台民陣以及各泛民議員由頭到尾都無鬆過口要放棄義士，但一日有廿幾個post指責和理非妥協

有呀 呢個post全部都係 記名啦
1. 最終強化

up

好難相信到今日都仲有人唔知和理非既重要性，淨係覺得佢地嘉年華，鳩坐。知唔知有樣野叫群眾壓力，無果班人出黎鳩行，義士就立即變暴徒啦

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
槍口對外 團結不分化！

理得你和理非定勇武派，總之就上街!

到時見

我贊同救義士應該優先

Agger

Ok 聽朝七點見

飛機要打，唔係班勝利球迷同首行好易謝

義士更加要救，繼續施壓

我全都要.jpg

支持

呢啲post我已經望到屌出聲 睇到燥
真正唔理個班人大部份都唔係連登
我都掟過唔少上fb同wts group
與期係到係咁出啲“屌醒人”既post 不如去其他平台宣傳下啦

推，真

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

---
依法辦事，保衛人權，守護民眾
---
凝聚每個微小力量，召集有勇有謀既義士
無論你係咩人，你既能力總有一樣我地係需要既
---
香港民眾防衛隊
Hong Kong Civil Defence Force
加入:
---
Telegram 聯絡:
Telegram 資訊:
Instagram:

推

仆街港共食屎啦

PUSHHHHHHH

聽日出黎無問題！但出黎唔係on99鳩坐！和理非玩完 但點解唔做下地區工作 叫醒班政治冷感既廢中廢老好過啦

推

要救返所有義士！一個都不能少

淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

推

講左好多次盾劍論，你吹雞可以，我支持
不過唔好踩一班出過黎既人
612既成果，都係勇武同和理非合作的表現

不撤不散
撤例撤控

唔好意思，你要接受和理非永遠比唔上義士，淨係付出程度一項已經 拋離你幾條街

一定要救晒佢地啊屌！！！！

重重重申 我標題起得唔好我道歉 但我內文寫得好清楚 缺一不可 想大家將最最最重點放返去救人 絕對優先 而我自己亦有不斷係fb同wtsapp廣傳

好，睇完呢句我地和解了
明天見

首先搞清楚何謂和理非
和理非全名係和平、理性、非暴力
係指嗰啲堅持唔用暴力 甚至屌走勇武派
諗住乖乖哋坐喺度政府就會回應訴求嘅傻鳩

唔想衝/唔敢衝唔緊要
只要認同衝係有用 並願意出嚟係後面支援
都係勇武派嘅好兄弟！！！

人手置頂！

你都分化得幾落力

屌你老母個個post都見到你
$0.3 一個回應都咁撚落力，好撚嘢

其實有冇用都係睇情況啫

講事實叫分化
實際係前線原來同和理非付出一樣咁多，你講完唔面紅就得

和理非生命好撚危險呀，小心d呀

屌佢哋聽日升級係和平抗爭，諗下就知會令共產黨倒合la

唔好屌，但我哋真係要救義士

出黎唔係問題
但係對於聽日既行動好confuse

衝又唔係 唔衝又唔係
目標係邊度又唔知

612都係一沖就佔左馬路
咁聽日要點呢

真心，同得你係度討論呢啲
就唔會係覺得抗爭成功咗la
你地班人唔好再泥
認真大家都係為件事好
係方法唔同
你要衝 我雖然話唔好衝
但你要衝我會支持

聽日就係，團結啲。

一定要救返班義士!

其實如果唔係影響到成個社會運作 政府真係唔會回應
地鐵罷駛 全部人罷工 罷市 罷學
就算唔岀去衝突 令社會停滯㗎話
政府一定會被迫回應
上次有遊行二百萬人
呢二百萬人真係三罷㗎話 先至會起到作用